坂道46系囡囡貼圖區(35) 我一路向北 離開有你的季節

茜青 我買左件好性感既泳衣呀

我跟守屋那個了唷

茜青
我有D野想同你講

LM

《矮腳狗的往事告白》

欅坂46首席短身矮腳狗今泉在電台節目《こちら有楽町星空放送局》中爆出猛料，稱自己於媒體出道時期與副隊長守屋茜產生矛盾，後者用眉筆將自己往死裡打，不斷毆打自己的頭部，導致日後精神有問題。

今泉表示到今時今日，那天的可怕經歷仍歷歷在目，說這話時，今泉還不時發出弱智柒的笑聲，彷彿在暗示當日所造成的後遺症。

「我是在1st Single時才開始對自己變得有自信的，所以我對其他成員的性格，以及她們的死穴，其實也不太清楚。當得知自己被選為出道單的第一排成員時，我真的很激動，很開心。再加上本小姐一出道就被分發了UNIT曲，看看妳們那酸的要死的嘴臉，嘿嘿，哈哈哈哈哈哈……」

今泉說到這裡，臉上也不自覺的掛上弱智般的笑容。

「可是我不知道原來我的站位，本來是預定給一個叫守屋茜的女生的。本來我還有些怕，但看到她那文靜的外表後，我心中的驚慌立刻消失，並帶著優越感去跟她聊天。」

「妳這洗腳婢，本小姐這人氣成員仍站在這，妳媽的敢給我坐？不過排位和UNIT曲是憑實力的啦，本小姐身材又比妳好，唱歌又比妳好聽，又懂看風駛舵，看來下單和下下單的UNIT也沒有你的份了啦哈哈，BYEBYE～」

然而今泉佑唯並不知道欅坂三棍客的事，否則相信她絕對不敢這樣跟守屋茜說話。挑釁完守屋之後，今泉慢慢轉身走向CENTER平手之處。

「對了，平手豬恭喜妳當上CENTER！以後有用得着小妹的地方請務必……」

本來想說出口的話，卻被一股意料之外的疼痛所打散。

「屌妳老母！扮可愛吖嗱！話我無波吖嗱！寸我唱歌難聽吖嗱！妳連我都夠膽死惹？！」

守屋那不知從何來的眉筆，一下、一下地用力打在今泉的頭上。下一秒，不知是從何人口中冒出一句︰「見自己有啲波路就寸柒柒咁，一齊上！」。然後除了菅井和小林之外，其他人基本上都拿了眉筆化妝鏡筆掃衝上前，用力毆打今泉。

「我的記憶就到這，當我醒過來後就只懂得一直傻笑了。後來我給守屋當了好久的洗腳婢，才在3rd Single時和好，免去了每天Lesson後的一輪毆打。」

今泉如此說著。

第一套衫靚啲

sukiya啲汁多得制 不了

你又輸

？？？

好komi feel,差在冇咁黑心

覺得似指原仲有無得救

有G巴燈佢應該唔洗驚

我去游個水返嚟就爆咗po
Btw個標題係做乜鳩

收到風條女臨走前同你咀咗

換腦比較快

明明之前花花重讚佢ＱＱ

走轉秋名山幾耐?

你同茜茜一齊去,佢仲著左件好性感既泳衣比你睇

指原柒咁多

角度問題

講緊呢兩張相影出黎似姐,真人動態緊係唔似

左

三期最正

有相為証

茜青呀，我嚟緊會返兩個星期鄉下

圖區盲俠２号機

京極巴係咪高登乃po手足黎？

其實我無睇過頭文字D

你地啲對白我好多都唔識

下我仲以為真係指原黎

你自己就係主角仲洗乜睇

慣性漂移

小妹係高登cd rom咋

咁架車咪會減速囉

咁應該點揸呢?

真係第一次見有人未睇過頭D

難以置信。。。

咁你咪踩盡油門，過彎時唔好太慢…555555555555555555555…然後反呔

京夏青你雙眼還好嗎

化好妝P好圖既指原同某個角度既由依有少少似
我有近視但未盲
file closed

茜青咩年代

其實係嗰陣無興趣
所以無睇

覺得泥膠似陳鍵鋒

咁陳鍵鋒都幾正既 男的也好，不會……

你屌陳鍵鋒，禾屌梨加

2年B班，守屋茜…
今日白色。

林宥嘉幾時同我隻揪

佢比我睇係黃色既

法國成個圖區得我一個推由依
SILENT MINORITY

u唔識知恩圖報

小心甩尾呀

and me

林宥嘉: 你無得同我架FC鬥啊...FC鬥...FC鬥...

慢慢J

圖區新CP︰轉ching x 綻放

唔該哂

難以置信

呢場對決係為茜茜而戰
就算你係我恩人都無情講

agger

我七歲識你你為左隻雞打我？
茜青真係一舉一動都係好似頭d真人版

圖區版頭D︰
茜青=拓海
茜茜=夏樹

茜青:我唔會輸比同一個人⋯twice

其實冇睇過真係幾難以置信

點都會睇過少少掛
TVB好似都播過幾次

屌撚哂你哋老母

快極咪又係86

鐵達尼號就次次播都有睇
頭文字D真係無印象

你次次D車貴過我快過我啦
但係你有邊次贏到我呀

其實我都無睇過....

盲人睇唔到戲係慘d

HAMSUP

夜媽媽包住個頭，肯定係Gay

你有邊個唔推

仆街睇錯下面個張係指原對比圖

你GAY?

屌你老婆

屌我算啦我老婆無辜

有咩關係

我視力好過晒你地班仆街仔

hahaha

頭文字D都無興趣唔係GAY係咩

又多個盲

本來手機上連登見到你話似指原 本身都無咩野 唔覺似
返到屋企轉左用電腦 一拉落黎睇
以為你貼指原對比圖 點知原來真係由依黎

你唔比茜青日日都對住茜茜d相打J，對睇戲無興趣咩

茜青古參到

關咩事。。。

點解要用我最鍾意嗰幅。。。

轉ching好波

我覺得男人都要揸車仲好似揸得咁型為夢想

轉CHING針對人唔針對事唔計

夜喇 收皮啦

盲到

盲得過你認錯禾

好驚嚟緊會係咁去握手會

一定盲得過啦

真正型既男人有司機唔洗自己揸車

屌你老味 窮人真係咪撚學人生仔

叫司機揸架跑車

計番時間,茜青應該睇完頭D,有無覺得好有共嗚

我要買GTR

可能喊緊

我啱啱先返到去
聽日先睇

Brains are awesome.
I wish everybody had one.

佢黎緊會咁著黎見我

不了 有錢都想自己揸
唔識揸車都敢自認男人
利申唔識

my adorable daughter

想好似拓海咁有兩部車交替代步 另外嗰部未諗到

你見嗰個係指原咋 人都認錯
夜喇 收皮啦

BOTH 佢地兩個特登出黎幫我驗眼

下屬的苦勞化成了上司的功勞
上司的過錯卻變成下屬的責任

Show Blocked User - 長濱ねる

不如騎馬

要求唔高,想有齊ducati monster同yamaha vmax就夠

要求唔高，騎馬馬同馬馬就夠

騎獺

好殘

Sor

指原fans=盲?

唔盲都唔會鍾意指原啦

禾連489都唔係, 居然話我係指原fans
綻仔就真係指原fans

圖區十大笑話

1. 無丁貓一生只愛一個女人
2. 綻放囝唔係盲

下面開放討論

OMG！ NANASE HO KAWAII

人生変わりました

我騎友香騎馬

若月巴唔見咗成日肯定係去咗食女
本身重諗住有嘢益你

?

屌你做咩中佢計 諗左好耐點樣覆
法國唔覆係最好 一覆一係認自己盲一係認自己係指原FANS
BTW我唔係指原飯我只係因為我係HKT飯所以鍾意指原

追返上個Post尾幾頁

講緊電台?日文廢除左大好きバーカ同埋咩二番目之外無聽到-.-

識好多日文

沒有妳在我有多難熬
沒有妳煩我有多煩惱

上村blog

好香呀

美月：我一直看著你哦平青...

點解你情婦個頭咁大

比我摸大

頭有的摸大咩。。。

有

我ひざまくら都好叻架
不如考慮下我

btw又唔貼自己=.=

=.=

重有Situation

早晨

CC

貴價CC

留名睇紅色大字

女神

法國最近個Post高質返少少

thx

露額都可以咁靚

老牛聲

不了

【欅坂46】平手友梨奈の偽物サインが3万円で落札される

【欅坂46】志田愛佳のリアクションが一々可愛すぎる件wwww

やばい
漂亮的讓我面紅的可愛女人
溫柔的讓我心疼的可愛女人
透明的讓我感動的可愛女人
壞壞的讓我瘋狂的可愛女人

尋日篇blog開頭

暑いね。☆彡
小林 由依
2017.5.30

この前集合する駅に行く途中の乗り換えする駅で
理佐の後ろ姿が見えたので、
ついていけば迷わずホームにたどり着けるわ
と思って理佐の後ついて行ったらなんと出口に。

え、わたし千代田線乗りたかったんだけど。
え、なんで理佐こっち来た?

とか思いながらも戻って千代田線乗って
集合の駅に着いたら、
さっきと全く違う格好の理佐がいました。

わたしは理佐に似ている後ろ姿の女性の後を
ついて行っちゃったみたいですね。
THE・迷子の原因。

pon究竟有幾鐘意risa

串過碼頭咕喱

咁佢又無講錯
利申:唔正常

ABCDEF

僅次於鍾意真真嘅程度

平守青又串我。。。

寸其他手足無女 低汁了

無性

欅坂46 平手友梨奈＆長濱ねる、『残酷な観客達』での絡みにファン悶絶 ふたりの親密な関係に迫る

洗腳婢增值計劃

我笑緊自己唔正常

【晴報專訊】90後做idol計較能否入選拔 人力資源顧問批評目光短淺

SOR!

你搞到佢括約肌鬆晒

笑死

高橋涼介，我想加入你車隊

拓海!!!!!!

你入IDOL GROUP唔諗入唔入選拔，咁你入嚟把撚呀

新ノンノモデル渡邉理佐（欅坂46）がナビ★トレンド夏カゴ＆夏バッグ13

法國呢個世界係好多野蠻人

升中四了，還未試過入選拔，但平假欅說：「不緊要，依家努力唱歌跳舞握好手，第時有人氣你荒無得上位？」

what are you doing

每次我望真你 每次我望真你

你那眼光中 也都帶淚

每次我望真你 每次我望真你

你那眼中都 有我

若幸運一點一早找到你

但幸運可否擔保得到你

就望著際遇鋪展我的天與地 願錯亦錯得起

自畫像

若命運叫我只懂喜歡你

但願亦有幸懂得留住你

係咪左邊?

佢應該想表達一個新既開始

左邊不了

有字架

哲學家

怎麼我眼內 人人像你 人人是你
沿途萬里 完全被封鎖

左邊下底有三粒野

無聲仿有聲

茜茜欺騙我感情

ging

水印

返埋聽日又放3日

其實呢度有無手足推長沢くん

畫功進步左

邊有人會鍾意落雨架

岩岩路過見到佢直筆都咁高質
好佩服

條裙咁長

如果係放假唔洗出街嗰陣落雨會幾鍾意

有無茜茜同香香版？

我對雙翼

茜茜有分正常人被同茜青版

駛唔駛我幫你列哂啲翼出黎？

有無平豬版

小林由依 x 菅井友香
完

睇左頭d未

我連唔識寫都未睇。。。
聽日先啦

我仲同平豬生活得好開心

男女倉唔係分開咩？

平守青著返件衫啦

So truth, rest your head, there is more
Than a life at stake here, for me you died tonight
So don't involve me in your plans when
The chat shows beckon, for me you died tonight

So tell me how long
Before
The last one

And tell me how long
Before
The right one

Stop me, oh, stop me
Stop me if you think that you've heard this one before
Nothing's changed
I still love you, oh, I still love you
...Only
Slightly, only slightly less
Than I used to, my love

I'll watch for a sign
And if I should ever again cross your mind
I'll sit my room and wait until nightlife begins
And catching my breath, we'll both brave the weather again

Here am I alone again
The quiet town where life gives in
Here am I just wondering
Nightporters go
Nightporters slip away

I know I've dreamed you a sin and a lie
I have my freedom but I don't have much time
Faith has been broken tears must be cried
Let's do some living after we die

Wild horses couldn't drag me away
Wild, wild horses we'll ride them some day
Wild horses couldn't drag me away
Wild, wild horses we'll ride them some day

When the train, come in the station
I looked her in the eye
Well the train come in the station
And I looked her in the eye

Whoa, I felt so sad so lonesome
That I could not help but cry

雙馬尾

同佢一齊痴線咪得

利申做緊

你又啱佢呀

有名你叫廁仔

我都唔知點解

我一路向茜 離開有妳的季節

守屋茜

套劇今集玩屎

尾關d自拍技術應該仲好過影呢張相既人

個頭唔係key上去既咩

人呢
至緊要可以搵到一個屬於自己嘅世界
只要搵到嗰個世界呢
人生先至有意思㗎

點解陳小春咁樣炒車都可以無事

拓海!!!!

人地係職業車手黎架

ＮＧＴ４８「ＡＫＢ総選挙」大躍進の裏に欅坂４６の存在

膠都廢事俾

wfc ngt

守屋茜係姬係公主

BGM：一路向茜

欅坂46 菅井友香&小林由依、演奏シーンで個性発揮 『残酷な観客達』演出の意図を読む

禾郁美寶寶

你暪着我 我亦 暪着我 太合襯

乜撚野郁美

小柳郁美

如果友香跟我姓 叫方香 都幾好聽

如果友香跟我姓 叫京香Julia 都幾好聽

友香個胸無咁大囉

圖區卡奴

垃圾 有bug

假毒出晒去

岩岩先係秋名山番落黎牙

你又唔係拓海ching

夜媽媽包住個頭上山。。。

肯定係基

京青呢啲mk咪高橋涼介囉

聽朝仲要送豆腐唔好咁夜訓

睇咗做磨豆腐。。

屌喺人哋個post度講頭D係jm9

你宜家秋名山車神個朵咁出名，唔止圖區有你fans

我架GTR唔夠拓海ching架86鬥

唔岩聽既說話你想唔想聽

屌想回覆撳錯正評

友香CHING想玩玲奈隻手遊咩野起手最好

比正評撐拓海青有咩唔岩

法師

你又有玩

講緊咩驚?

同埋你屬咩ユニオン

係咁打故事mode儲石先 等有好野先抽

獨角獸

想

王國之心？

幾時先有 見到玲奈呢日話送十抽既

屌入左隻狐狸可唔可以轉

想快？無brake 就快啦

尋日送咗3000石 可以10抽一次
不過而家多數要你10抽5次先有好野

100石

重玩先 啱啱開波

咁我應該刷首抽刷到有好野為止定係儲埋先抽
邊隻叫好

有得刷就刷啦 今期玲奈‏中咗隻ロクサスアート好勁
我10抽5次都唔中

ching你想香死人咩

留名睇6字真言

風景遊

茜青.jpg

友香瞪了他一眼，他只做沒看見，繼續說下去道：“你把這些話告訴我，我知道你有你的用意。”

友香低聲道：“我不過要你知道我的心。”

方丈道：“我早已知道了。”

友香道：“可是你會忘記的，如果我不常常提醒你。男人就是這樣！”

方丈道：“我的記性不至於壞到這個田地罷？”

友香道：“不是這麽說。”她牽著他的袖子，試著把手伸進袖口里去，幽幽地道：“我是一生一世不打算離開你的。有一天我老了，人家都要說：她為甚麼不結婚？她根本沒有過結婚的機會！沒有人愛過她！誰都這樣想——也許連你也會這樣想。我不能不防到這一天，所以我要你記得這一切。”

方丈鄭重地掉過身來，面對面注視著她，道：“小香，我常常使你操心麼？我使你痛苦麼？”

友香道：“不，我非常快樂。”

方丈噓了一口气道：“那麽，至少我們三個人之中，有一個是快樂的！”

友香嗔道：“你不快樂？”

峰儀道：“我但凡有點人心，我怎麼能快樂呢？我眼看著你白耽擱了你自己。你犧牲了自己，於我又有甚麼好處？”

友香只是瞪大了眼睛望著他。他似乎是轉念一想，又道：

“當然哪，你給了我精神上的安慰！”他嘿嘿地笑了幾聲。

友香銳聲道：“你別這麽笑！我聽了，渾身的肉都緊了一緊！”她站起身來，走到陽台上去，將背靠在玻璃門上。

方丈忽然軟化了，他跟到門口去，可是兩個人一個在屋子里面，一個在屋子外面。他把一只手按在玻璃門上，垂著頭站著，簡直不像一個在社會上混了多年的有權力有把握的人。他囁嚅說道：“友香，我們不能這樣下去了。我……我們得想個辦法。我打算把你送到你三舅母那兒去住些時……”

友香背向著他，咬著牙微笑道：“你當初沒把我過繼給三舅母，現在可太晚了……你呢？你有甚麼新生活的計劃？”

方丈道：“我們也許到莫干山去過夏天。”

友香道：“‘我們’？你跟媽？”

方丈不語。

友香道：“你要是愛她，我在這兒你也一樣的愛她。你要是不愛她，把我充軍到西伯利亞去你也還是不愛她。”

天漸漸暗了下來，陽台上還有點光，屋子里可完全黑了。

他們背對著背說話。 友香道：“她老了，你還年青——這也能夠怪在我身上？”

方丈低聲道：“沒有你在這兒比著她，處處顯得她不如你，她不會老得這樣快。”

友香扭過身來，望著他笑道：“嚇！你這話太不近情理了。

她憔悴了，我使她顯得憔悴，她就更憔悴了。這未免有點不合邏輯。我也懶得跟你辯了。反正你今天是生了我的氣，怪我就怪我罷！”

方丈斜倚坐在沙發背上，兩手插在褲袋里，改用了平靜的，疲倦的聲音答道：“我不怪你。我誰也不怪，只怪我自己太糊涂了。”

友香道：“聽你這口氣，仿佛你只怨自己上了我的當似的！

仿佛我有意和我母親過不去，離間了你們的愛！”

方丈道：“我並沒有說過這句話。事情是怎樣開頭的，我並不知道。七八年了——你才那麼一點高的時候……不知不覺的……”

啊，七八年前……那是最可留戀的時候，父女之愛的黃金時期，沒有猜忌，沒有試探，沒有嫌疑…… 友香叉著兩手擱在胸口，緩緩走到陽台邊上。沿著鐵欄杆，編著一帶短短的竹篱笆，木槽里种了青藤，爬在篱笆上，開著淡白的小花。

夏季的黃昏，充滿了回憶。

方丈跟了出來，靜靜地道：“友香，我決定了。你不走開，我走開。我帶了你母親走。”

友香道：“要走我跟你們一同走。”

他不答。

她把手插到陰涼的綠葉子里去，捧著一球細碎的花，用明快的，唱歌似的嗓子，笑道：“你早該明白了，爸爸——”

她嘴里的這一聲“爸爸”滿含著輕褻與侮辱，“我不放棄你，你是不會放棄我的！”

篱上的藤努力往上爬，滿心只想越過篱笆去，那邊還有一個新的寬敞的世界。誰想到這不是尋常的院落，這是八層樓上的陽台。過了篱笆，什么也沒有，空蕩蕩的，空得令人眩暈。她爸爸就是這條藤，他躲開了她又怎樣？他對于她母親的感情，早完了，一點也不剩。至于別的女人……她爸爸不是那樣的人！

她回過頭去看看，方丈回到屋子里去了，屋子裏黑洞洞的。

睇黎我無盲

TLDR

躝啦屌你老母

屌成日見佢中正野咁

每日做咁多野仲要訓得5個鐘 真正既獅子山下精神

dd既苦

友香竭力捺住了自己，回到公寓里來，恰巧誤了電梯，眼看著它冉冉上升。友香重重地撳鈴，電梯又下來了。門一開，她倒退了一步，裏面的乘客原來是她父親！她木木地走進電梯，在黯黃的燈光下，她看不見他臉上任何表情。這些天了，他老是躲著她，不給她一個機會與他單獨談話。她不能錯過了這一剎那。二樓……三樓……四樓。她低低地向他道：“爸爸，我跟湯姆訂婚了。”

他的回答也是頂低頂低的，僅僅是嘴唇的翕動，他們從前常常在人叢中用這方式進行他們的秘密談話。他道：“你不愛他。你再仔細想想。”

友香道：“我愛他。我一直瞞著人愛著他。”

方丈道：“你再考慮一下。”

八樓。開電梯的嘩喇喇拉開了鐵柵欄，方丈很快地走了出去，掏出鑰匙來開門。友香趕上去，急促地道：“我早考慮過了。我需要一點健康的，正常的愛。”

方丈淡淡地道：“我是極其贊成健康的，正常的愛。”一面說，一面走了進去，穿過客堂，往他的書房里去了。

友香站在門口，愣了一會，也走進客室里來。陽台上還晒著半邊太陽，她母親還蹲在涼棚底下修剪盆景。友香三腳二步奔到陽台上，忽朗一聲，把那綠瓷花盆踢到水溝里去。茜茜吃了一惊，扎煞著兩手望著她，還沒說出話來，小寒順著這一踢的勢子，倒在竹篱笆上，待要哭，卻哭不出來，臉掙得通紅，只是乾咽氣。

茜茜站起身來，大怒道：“你這是算甚麼？”

友香回過一口气來，咬牙道：“你好！你縱容得他們好！

爸爸跟美月同居了，你知道不知道？”

茜茜道：“我知道不知道，關你甚麼事？我不管，輪得著你來管？”

友香把兩臂反剪在背后，顫聲道：“你別得意！別以為你幫著他們來欺負我，你就報了仇——”

茜茜聽了這話，臉也變了，刷地打了她一個嘴巴子，罵道：“你胡說些甚麼？你犯了失心瘋了？你這是對你母親說話么？”

友香挨了打，心地卻清楚了一些，只是嘴唇還是雪白的，上牙忒楞楞打著下牙。她是有生以來第一次看見她母親這樣發脾气，因此一時也想不到抗拒。兩手捧住腮頰，閉了一會眼睛，再一看，母親不在陽台上，也不在客室里。她走進屋里去，想到書房里去見她父親，又沒有勇气。她知道他還在里面，因為有人在隔壁趕趕咐咐翻抽斗，清理文件。

她正在猶疑，她父親提了一只皮包從書房里走了出來。友香很快地搶先跑到門前，把背抵在門上。峰儀便站住了腳。

友香望著他。都是為了他，她受了這許多委屈！她不由得滾下淚來。在他們之間，隔著地板，隔著檸檬黃與珠灰方格子的地席，隔著睡熟的狸花貓，痰盂，小撮的煙灰，零亂的早上的報紙……她的粉碎了的家！……短短的距离，然而滿地似乎都是玻璃屑，尖利的玻璃片，她不能夠奔過去。她不能夠近他的身。

她說：“你以為美月真的愛上了你？她告訴過我的，她是‘人盡可夫’！”

方丈笑了，像是感到了興趣，把皮包放在沙發上道：“哦？

是嗎？她有過這話？”

友香道：“她說她急於結婚，因為她不能夠忍受家庭里的痛苦。她嫁人的目的不過是換個環境，碰到誰就是誰！”

方丈笑道：“但是她現在碰到了我！”

友香道：“她先遇見了湯姆，後遇見了你。你比他有錢，有地位——”

方丈道：“但是我有妻子！她不愛我到很深的程度，她肯不顧一切地跟我么？她敢冒這個險麼？”

友香道：“啊，原來你自己也知道你多么對不起綾卿！你不打算娶她。你愛她，你不能害了她！”

方丈笑道：“你放心。現在的社會上的一般人不像從前那么嚴格了。綾卿不會怎樣吃苦的。你剛剛說過：我有錢，我有地位。你如果為美月擔憂的話，大可以不必了！”

友香道：“我才不為她擔憂呢！她是多么有手段的人！我認識她多年了，我知道她，你別以為她是個天真的女孩子！”

方丈微笑道：“也許她不是一個天真的女孩子。天下的天真的女孩子，大約都跟你差不多罷！”

友香跳腳道：“我有甚麼不好？我犯了甚麼法？我不該愛我父親，可是我是純潔的！”

方丈道：“我沒說你不純潔呀！”

方丈哭道：“你看不起我，因為我愛你！你哪里還有點人心哪——你是個禽獸！你——你看不起我！”

她扑到他身上去，打他，用指甲抓他。方丈捉住她的手，把她摔到地上去。她在掙扎中，尖尖的長指甲划過了她自己的腮，血往下直滴。穿堂里一陣細碎的腳步聲。方丈沙聲道：

“你母親來了。”

友香在迎面的落地大鏡中瞥見了她自己，失聲叫道：“我的臉！”她臉上又紅又腫，淚痕狼藉，再加上那鮮明的血跡子。

方丈道：“快點！”他把她從地上曳過這邊來，使她伏在他膝蓋上，遮沒了她的面龐。

茜茜推門進來，問方丈道：“你今兒回家吃晚飯么？”

方丈道：“我正要告訴你呢。我有點事要上天津去一趟，耽擱多少時候卻說不定。”

茜茜道：“噢。幾時動身？”

方丈道：“今兒晚上就走。我說，我不在這兒的時候，你有甚麼事，可以找行里的李慕仁，或是我的書記。”

茜茜道：“知道了。我去給你打點行李去。”

方丈道：“你別費事了，讓張媽她們動手好了。”

茜茜道：“別的沒有甚麼，最要緊的就是醫生給你配的那些藥，左一樣，右一樣，以後沒人按時弄給你吃，只怕你自己未必記得。我還得把藥方子跟服法一樣一樣交代給你。整理好了，你不能不過一過目。”

方丈道：“我就來了。”

茜茜出去之后，友香把臉撳在她父親腿上，雖然極力抑制著，依舊肩膀微微聳動著，在那里靜靜地啜泣。方丈把她的頭搬到沙發上，站起身來，抹了一抹褲子上的皺紋，提起皮包，就走了出去。

呢篇好嘢黎

DNLM又唔一早講。。。
BOOK晒酒店喇。。。

呢樣真
Block一陣丈丈先

友香匆匆地找到她的皮夾子，一刻也不耽擱，就出門去了。她父親想必早离開了家。母親大約在廚房里，滿屋子鴉雀無聲，只隱隱听見廚房里油鍋的爆炸。

友香赶上了一部公共汽車。綾卿的家，遠雖不遠，卻是落荒的地方。小寒在暮色蒼茫中一家一家挨次看過，認門牌認了半天，好容易尋著了。是一座陰慘慘的灰泥住宅，洋鐵水管上生滿了青黯的霉苔。只有一扇窗里露出燈光，燈上罩著破報紙，仿佛屋里有病人似的。友香到了這里，卻躊躇起來，把要說的話，在心上盤算了又盤算。天黑了，忽然下起雨來，那雨勢來得猛，嘩嘩潑到地上，地上起了一層白煙。小寒回頭一看，雨打了她一臉，嗆得她透不過气來，她掏出手絹子來擦干了一只手，舉手撳鈴。撳不了一會，手又是濕淋淋的。她怕触電，只得重新揩干了手，再撳。鈴想必坏了，沒有人來開門。友香正待敲門，山下家的門口來了一輛黃包車。一個婦人跨出車來，車上的一盞燈照亮了她那桃灰細格子綢衫的稀濕的下角。友香一呆，看清楚了是她母親，正待閃過一邊去，卻來不及了。

她母親慌慌張張迎上前來，一把拉住了她道：“你還不跟我來！你爸爸——在醫院里——”

友香道：“怎么？汽車出了事？還是——”

她母親點了點頭，向黃包車夫道：“再給我們叫一部。”

不料這地方偏僻，又值這傾盆大雨，竟沒有第二部黃包車，車夫道：“將就點，兩個人坐一部罷。”

茜茜與友香只得鑽進車去，兜起了油布的篷。友香道：

“到底是怎么回事？爸爸怎么了？”

茜茜道：“我從窗戶里看見你上了公共汽車，連忙赶了下來，跳上了一部黃包車，就追了上來。”

友香道：“爸爸怎么會到醫院里去的？”

茜茜道：“他好好地在那里。我不過是要你回來，哄你的。”

友香听了這話，心頭火起，攀開了油布就要往下跳。茜茜扯住了她，喝道：“你又發瘋了？趁早給我安靜點！”

茜茜鬧了一天，到了這個時候，業已精疲力盡，竟扭不過她母親。雨下得越發火熾了，拍啦啦濺在油布上。油布外面是一片滔滔的白，油布里面是黑沉沉的。視覺的世界早已消滅了，余下的僅僅是嗅覺的世界——雨的气味，打潮了的灰土的气味，油布的气味，油布上的泥垢的气味，水滴滴的頭發的气味，她的腿緊緊壓在她母親的腿上——自己的骨肉！

她突然感到一陣強烈的厭惡与恐怖。怕誰？恨誰？她母親？她自己？她們只是愛著同一個男子的兩個女人。她憎嫌她自己的肌肉与那緊緊擠著她的，溫暖的，他人的肌肉。呵，她自己的母親！

她痛苦地叫喚道：“媽，你早也不管管我！你早在那儿干什么？”

茜茜低聲道：“我一直不知道……我有點知道，可是我不敢相信——一直到今天，你逼著我相信……”

友香道：“你早不管！你……你裝著不知道！”

茜茜道：“你叫我怎么能夠相信呢？——總拿你當個小孩子！有時候我也疑心。過后我總怪我自己小心眼儿，‘門縫里瞧人，把人都瞧扁了’。我不許我自己那么想，可是我還是一樣的難受。有些事，多半你早已忘了：我三十歲以后，偶然穿件美麗點的衣裳，或是對他稍微露一點感情，你就笑我。

……他也跟著笑……我怎么能恨你呢？你不過是一個天真的孩子！”

友香劇烈地顫抖了一下，連她母親也感到那震動。她母親也打了個寒戰，沉默了一會，細聲道：“現在我才知道你是有意的。”友香哭了起來。她犯了罪。她將她父母之間的愛慢吞吞地殺死了，一塊一塊割碎了——愛的凌遲！雨從帘幕下面橫掃進來，大點大點寒颼颼落在腿上。

茜茜的聲音空而遠。她說：“過去的事早已過去了。好在現在只剩了我們兩個人了。”

友香急道：“你難道就讓他們去？”

茜茜道：“不讓他們去，又怎樣？你爸爸不愛我，又不能夠愛你——留得住他的人，留不住他的心。他愛綾卿。他眼見得就要四十了。人活在世上，不過短短的几年。愛，也不過短短的几年。由他們去罷！”

友香道：“可是你——你預備怎樣？”

茜茜歎了口气道：“我么？我一向就是不要緊的人，現在也還是不要緊。要緊的倒是你——你年紀青著呢。”

友香哭道：“我只想死！我死了倒干淨！”

茜茜道：“你怪我沒早管你，現在我雖然遲了一步，有一分力，總得出一分力。你明天就動身，到你三舅母那儿去。”

友香听見“三舅母”那三個字，就覺得肩膀向上一聳一聳的，熬不住要狂笑。把她過繼出去？

茜茜又道：“那不過是暫時的事。你在北方住几個月，定下心來，仔細想想。你要到哪儿去繼續念書，或是找事，或是結婚，你計划好了，寫信告訴我。我再替你布置一切。”

張愛玲不了

唔好睇咁多呢啲嘢啦會壞腦

友香道：“我跟湯姆訂了婚了。”

茜茜道：“什么？你就少胡鬧罷！你又不愛他，你惹他做什么？”

友香道：“有了愛的婚煙往往是痛苦的。你自己知道。”

茜茜道：“那也不能一概而論。你的脾气這么坏，你要是嫁了個你所不愛的人，你會給他好日子過？你害苦了他，也就害苦了你自己。”

友香垂頭不語。茜茜道：“明天，你去你的。這件事你丟給我好了。我會對他解釋的。”

友香不答。隔著衣服，茜茜覺得她身上一陣一陣細微地顫栗，便問道：“怎么了？”

友香道：“你——你別對我這么好呀！我受不了！我受不了！”茜茜不言語了。車里靜悄悄的，每隔几分鐘可以听到友香一聲較高的嗚咽。

車到了家。茜茜吩咐女佣道：“讓小姐洗了澡，喝杯熱牛奶，赶緊上床睡罷！明天她還要出遠門呢。”

友香在床上哭一會，又迷糊一會。半夜里醒了過來，只見屋里點著燈，茜茜蹲在地上替她整理衣箱。雨還澌澌地下著。

友香在枕上撐起胳膊，望著她。茜茜并不理會，自顧自拿出几雙襪子，每一雙打開來看過了，沒有洞，沒有撕裂的地方，重新卷了起來，安插在一疊一疊的衣裳里。頭發油、冷霜，雪花膏，漱盂，都用毛巾包了起來。小寒爬下床頭，跪在箱子的一旁，看著她做事，看了半日，突然彎下腰來，把額角抵在箱子的邊沿上，一動也不動。

茜茜把手擱在她頭發上，遲鈍地說著：“你放心。等你回來的時候，我一定還在這儿……”

友香伸出手臂來，攀住她母親的脖子，哭了。

茜茜斷斷續續地道：“你放心……我……我自己會保重的……等你回來的時候……”

佢好好彩。。。

呢個網啲資料好齊 可以睇吓

法國廁巴低汁咗

咁多字 頭都痛

睇開四大奇書之一既金瓶梅研究學術野

友香點會唔愛湯姆牙

現實生活差唔多 一至五3點訓9點起 都有成年半

我係手指

睇圖以為係拓海貼

拓海暈左

我無錢去

日文

賣晒淫櫻啲生寫

我得幾多生寫 仲要唔值錢

丈丈唔改哂D殘體字同人名就PO上黎

你站的方位 跟我中間隔著淚
街景一直在後退 你的崩潰在窗外零碎

係姬係公主

早

放假真好

咁早起身

身體慣咗呢個鐘數起身

你點知我食完藥暈咗㗎

想你的夜 多希望你能在我身邊

羅志祥咁嘅樣緊係做牛郎賺錢啦

唔啱聽嘅說話你哋想唔想聽

我條女

會窮

隻khux 我都未玩過要down咁耐既手遊
但我頭兩次十抽都中到六星叫唔叫好

尿片︰日奈G

咁熱重戴貝雷帽，焗到生蝨

13單嘅乃團算唔算係全盛時期

強氣花

惠英紅

等睇床油打死u

花花禾條女

插

躝啦泡菜狗

如果你係小林由依男朋友林宥嘉，每日生活點過？

每日放工返到屋企都見到牙Tom準備走

死屎啦你！

躝啦泡狗

菅井友香=天生媚骨
一定要搞大佢個肚！！！

牙tom好波!

對住友香咁pure既女仔都有淫念真係精蟲上腦

屌你愛佳呀我

呢樣真 無丁貓

好憎人一邊行一邊食煙

邊隻先 而家10連一定有一隻6星
抽中ロクサスアート先收貨

( Show Blocked User - 菅井トム )

第一個block

祝佢地全家生cancer

望友香副偈都知佢淫啦=.=

所以我都晚晚騎佢

都唔知點解啲人咁鍾意扮火車頭
次次遇到都要即刻過佢

你騎牛咋

我唔想重down個save
紅頭髮會叫約束(好似係)同藍頭髮條女

駁唔到

屌佢老味我屙左廿分鐘屎佢down足廿分鐘都未完

tom咁早發功好寂寞咩。。。

特別想屌友香啫

紅髮女ok
屋企1分鐘down完

騎牛搵馬

單體好RJ喎 咁可以繼續玩？

一定係我中左bug先down咁慢

你得唔得

留意到小妹推親果啲畫功都有返咁上下

隻野勁在加3段攻 放係第一隻 靠之後果啲打

禾刀味出聲

咁我玩住先
同埋有無話要買邊套衫 好低cost

不要分那麼細

某程度上個個mb都pure嘅

次次過完d人會喺佢面前撥走d煙

騎牛屎咋你

開咗啲加deck cost既先

我騎馬屎

欅ヲタ「土田つまらん、バナナ見習え」乃木ヲタ「バナナつまらん、土田のがいい」

左邊你條女？

呢位小姐既精神病越黎越嚴重

最衰都係我

一定係牛屎青黎

諗多左，肥秋屌到咁

右邊先係

屌你老母

估唔到床友巴咁低汁

辣殺

我擲你落街

今次我撐你信唔係你做(盲人點可樣掟得咁準)

我都係

🤷‍♂️

不願面對

我已經擇晒你哋名

用下條賓周諗野既話係都你地D推先

A B C D E F 牙雀

左邊我SP，右邊我條女

躝

咁勉強啊

G雀

鳥=雞

離地雞

飛g

好似d明星大肚老公摸住佢個肚影雜誌封面

喂 佢係佢老豆咋
我先係佢老公呀

sor

嘩屌，唔通套劇遲d有鴨鴨同石森cp

【欅坂46】メンバーを奥さん、彼女、姉、妹、女友達にするなら？

宮城cp

趕客

mark低哂你地啲名

巧熱巧想搵佢出火呀

出火前睇要睇銀包有幾多錢

從來唔睇價錢

你揸ae86有冷氣嘆緊係唔熱

熟人有折

車震

件衫gum 7 =,=

冇資源啦

帶成3萬幾4萬唔怕比人偷咩

[quote]【欅坂46】メンバーを奥さん、彼女、姉、妹、女友達にするなら？

奥さん 由依
彼女 由依
姉 ｘ
妹 てち
女友達 リナババア ゆっかー

有得碌卡架嘛

高科技g

條女呢個Look都7

7好啊

好靚

好悶

中間係光明會標誌

靚到癲

5000

想點

自貶身價

渡邊梨加=京ching

og

好型

無論件衫, 姿勢, 背景, 都有一種「做乜撚嘢」嘅感覺
影相嗰個係咪盲人嚟

邊似你有咁多分身=_=

自我放棄

今晚奏返首碧海潮吹曲比香香

我畀咗巴巴托斯把太刀同燒豬鎚佢

宥嘉得一個

我指佢自貶做中國人市場姐。。。

第１回明石家紅白！拡大版

チャンネル [総合]
2017年6月10日(土) 午前0:55～午前3:00(125分)

ジャンル バラエティ>音楽バラエティ

番組内容
明石家さんまが約３０年ぶりにＮＨＫに出演し、初の冠番組として大反響を巻き起こした「第１回明石家紅白」がなんと２時間と５分の拡大版で放送！未公開トークがたっぷり！

出演者ほか
【司会】明石家さんま，【出演】いきものがかり，泉谷しげる，欅坂４６，ピコ太郎，槇原敬之，八代亜紀，Ｌｉｔｔｌｅ Ｇｌｅｅ Ｍｏｎｓｔｅｒ

【欅坂46】突然欅ちゃんが出てきてビックリ！A.B.C-Zの振付を担当したTAKAHIRO先生の紹介とともにVTRで二人セゾン・不協和音・サイマジョが登場！セカアイ…【Mステ】

==

法國廁巴呢排成日いじめ禾

邊個話佢肥

搵食姐，犯法架

會然長濱ねる

仲記得第一次知道佢係喺Acfun睇女子落語
嗰陣覺得佢好有潛力

嗚呀

想鞭策真真做個好男人對乃團d廢老負返責任 其他野唔好理

豐胸美腿???

呢兩個？

我見過！我真係見過！

She is 美顏美腿

屌

同吉田禮結婚果個一定係我

健三

NANASE 好可愛呀！！！！！

3p?

4單生死中左risa 有冇人用米谷同我換

我估唔到佢本寫真銷量低過馬拿豬

矛人買

我豬人氣旺盛

金毛鷹 不了

I love u

我聽日睇下中唔中米谷

我知道轉。。。Neru的

以前、けやかけでひどい麻婆豆腐を作ってしまったんですけれど、
最近はできる限りお料理に挑戦しているんです*Ü*

我香好正喔

原來迴光返照以後 纏綿遊戲到達盡頭

一次滿足你兩個願望

得隻狗

突然發現茜青真係聖人黎
好似咁耐都未見過佢流露出對任何一個mb既厭惡之情, 連抽下水都無
(但就會屌人老母)

有無手足想要琴子生寫

想問呢個女仔叫乜嘢名

好pure 好ture

軒仔

nanase

舊小林由依

疊字好名呀
NANA 幾好聽

我比人串就有

佢一出嚟時個樣好似順眼啲

我覺得依家順眼啲

冇順眼過

睇緊肥秋個節目 48啲歌低質咗咁多。。。

新乜乜舊乜乜呢啲叫法真係好On9
諗出嚟嗰條友都唔知是咪弱智

個團都低質啦 歌嚟講 12秒之後就無再聽過

48不嬲越整越衰

我

心口脹卜卜

sor尋晚幫佢升cup

佢上次黑禾RU

佢唔出道個陣最順眼

j對波定j個bra呀

你居然唔係睇緊玲奈個節目

佢買個bra整暖嚟丁咋

個節目好悶。。。

呢個造型唔得
我返去搞搞友香再搞搞個造型

開左黎聽

気づいたら西野七瀬にガチ恋
3 小時 ·
CS♥︎
最近の曲あんま好きじゃないけどこの曲が好き
振り付けも可愛いし！！そのフライング感
動作好可愛唷
以下為個人推薦看點
0：10 西野完美特寫
0：20 西野「気づかなかったよ」的低音
0：37 小指放下巴，身體左右搖擺動作，西野氏搖得神可愛
0：56 成員一排一排飛出來動作，準備等西野出來
1：00 西野超可愛跑跑跑
1：08 西野閉眼，標準治癒笑容
1：29 老派手上下搖擺，西野搖出新風味搖出新世界（哈哈哈哈哈我用詞也好老唷什麼搖出新風味）
1：39 進入C段西野特寫笑容get
1：44 西野眼睛好像小動物
1：58 又鑽出來了！！！好可愛耶西野
2：09 西野偶像式笑容
2：12 右腳小彈跳抬起舞步，西野超可愛
2：14 換腳手轉轉，很輕盈愉悅，很像跟西野一起去野餐的感覺
2：18 喜歡突然舞步有力道的西野
2：24 西野正經臉→無敵燦笑，會死人
2：25 西野閉眼就有種啊啊啊想保護她的感覺，也很殺人
2：26 西野眼睛再一睜，眼力突然監定有神，收尾。並收服各位的心
#乃木坂46 #スカイダイビング
#西野七瀬 #一番可愛い

又學到嘢

🤦‍♂️

摩擦力仲勁過sherlock holmes, 仲洗乜睇idol

chi chi day

mud 9...

迷七都是_ _ 的

迷七__ __佬

//哈哈哈哈哈我用詞也好老唷什麼搖出新風味//

我可以想像到佢一路打呢段嘢一路傻笑

丈丈又發功。。。

忌まわしき名前だ

因為你平時都係一路叫春一路ff一路傻笑

又關你事

會唔會係咁

唔係你好地地做咩想像到人地咁既樣
一定係套入埋自己個樣落去 再改主角做茜茜

佢見到個名已經咁
見到真人會點

咁佢嗰句「哈哈哈哈哈」真係唔難想像喎

真人矮柒毒 放心

我指成然今泉佑唯真人, 唔係會然。。。

梳 衝左出黎柒

咁我都唔排除你就係今泉佑唯本人。。。

一棍摳落去

點呀七瀨丸

星期六無人
大家起身喇

返工啊

啱啱先起身。。。

一開又見到1987件垃圾

新巴司機受乘客騷擾，霸氣停駛

「由於有客屌老母，依家我身體不適，劈車!」
呢句真係好撚正

你男神CK青上左水

啱啱見到 ck青d評論幾正

次次bookmark 左d劇，到想睇個陣bilibili 就del撚左

Daily Motion都係

你up乜鳩

你夠成日叫完春打表情符號啦

so dirty

返工呀

無野啦明啦

用碌鳩拍面

網上: 矮身短腳狗今泉
現實: 我係香港既今泉fans club會長

真:一生醉愛yui

唔好成日針對禾手足拓海啦
今次係你閱讀理解0分

我唔係打機無機品嘅0狗

金毛臭飛

This Look 7

唔通我會柒撚到同你講以為係講緊我個名咩

feel到好強大既氣

我知道真。。。今泉的

this look good good

重衰

講事實咋

唔好推

永遠cp 真真&轉b

屌奶星貢就一年

亦都係最後一年

u都chi sin ge

十卜架妹姐

老屎忽

對你好失望

see錯u

#渡辺梨加 さんの告知動画です！ #欅坂46 特集のBRODY8月号は6月23日発売！予約受付中！レボリューションからの…… #カンペの位置 #やらされてる感

肥gap

一定要搞大佢個肚！！！

我記得牛屎Ching以前好鍾意大鳩主

我重諗緊點解頭10秒無聲嘅
原來係佢根本無講嘢

點解佢每次都斷正

7m is looking at you

不過都幾可愛

your sp

見你咁識貨 今日唔意淫魔力鴨

不了 咁大份 又妹下妹下咁

點解你重記得啲咁變態嘅嘢

各花入各眼

你唔識食
大份得黎有波,條腰同腳又唔粗,完美吊打大鳩主

大鳩主都唔正
利申有得屌會屌

小心啲講野啦

屌你友香

Why not both

我當住佢面屌到小公主反晒白眼都仲得

老牛聲雖然矮對腳都好似ok

呢樣真 我唔識佢個人 但識佢對腳

一陣8點又有得公測EXVS

痴線咁多野有留底

我屌呀

啲死𡃁妹細細個就學人食煙

紋身都有啦
返工見過

是咪u嚟

依家少左細路食煙啦

都係忍唔倒手買德山BD

禾乖乖女黎

rich

55

墨綠色ma1 公廁褸

語帶相關

你撚多左呀

why me

你思想唔正確呀
再嘈就拉你去勞改

等禾今日重話你係禾手足

惡過共產黨

你唔尊重佢嘅話
手足都無情講

果然得尿片是禾手足

翻版吉高

原來咁細粒

你都識講係手足
衣服破，尚可縫；手足斷，安可續？

守屋茜好賢良淑德，陳伯祥係世界上最叻嘅人，袁木好誠實，李鵬係我們最偉大嘅領袖。

良心得一個 難免無咗

sport coat+藍色shirt+club stripe tie=完美

右 = 完美

照騙

邊忽騙

每一part都好完美

左=masterpiece

泥膠愈睇愈正

我要斬死丁力呢個仆街

鴨鴨呢

太陽公公出來了 他對我呀笑呀笑
我愛你 你知不知道

？？？👨🏿？？？

見到你個「太陽公公出來了」
令我諗起呢個廣告

今泉真係白痴嚟。。。
咁都唔知節目轉畫面唔係CAM MAN自己決定。。。

尾關咁撚貪心
未媒體出道就問上けやかけ有幾多錢收

哈比人比例

好可愛

笑左

渡邊梨加係以前舊登巴打？

CD-ROM計唔計

貢多以前係CD-ROM

最近法國小池順眼咗

我都係CD-rom

我都係cd rom

織田奈那生日快樂

巧可愛牙🤤

屋企人都駛 死8po

石森扮駝鳥是做mud 9。。。

織田生日快樂

生得樣衰無人權

YES

禾條女s

睇多兩集けやかけ瞓

尾關真係內外都唔得架喎。。。
爭凳仔姐。。。玩到郁手推米谷落地。。。

我知道轉。。。ねる的

做咩改圖幫我加句咁既野落去

我講左架 我一早講左架

又諗起張改圖....

見到佢就諗起佢呢個死人樣

見到佢呢個樣就諗起佢宜家個肥樣

友香腳

一定係比人HACK左 個HACKER仲要同我一樣推打打 侮辱

啪啪啪啪啪啪

綻仔有冇用ky

我愛你

めぐり会えた奇跡が
You Make Me Feel Brand New
涙の色を変えた
And I Wanna Love That's Brand New
息が止まるくらいの
甘い口付けをしようよ
一言もいらないさ
飛び切りの今を
勇気をくれた君に
照れてる場合じゃないから
言葉よりも本気な
La La La La La Love Song

韓狗手勢

考古時間

邊個嚟

連唔識寫都無埋呀

really?

欅って、書けない？【バレンタインのお返し 買い物編】
2017年6月11日(日) 24時35分～25時05分

バレンタインデーのお返しをするため、土田が上村・守屋をつれて家電量販店でのロケを実施。２人が欲しいモノの金額に、土田愕然…。そして小池・ねるが欲しいものとは？

佢愛我

今晚無 好似係

因為要打乒乓波。。。

blind夠未

上次錦織圭搞到冇得睇

好似好得意

我頂你呀

講還講

關醫生

【悲報】欅坂が話してる時にAKB向井地美音と総監督の横山由依がガンを飛ばして態度悪いと話題に・・・

489

人生意義盡失

我立即
隻揪

Sorry Up錯

一向都話48同489垃圾
2017年重J歷史

老屎忽一定係J當年勇

Whatsapp Group啲人重J緊秋菜團同榮團啲往事

日光日白就飲碎咗。。。

圖文無關

不過可愛就可以了

留名

2017-06-04 我愛守屋茜個樣而唔愛佢性格

有Whatsapp Group

你啲Fd個Group
利申 不了

茜茜=我老婆

拎咗去整 幾日睇唔倒whatsapp

綻放個茜茜?

睇上集唔識寫，原來石森怨d staff剪左佢鏡頭
睇黎要步小百搭後塵

之前又OG話茜茜都唔係好靚

最好剪晒佢

SPにとして不足はない

咁樣衰邊有人睇

staff: 阿sir做野唔洗你教

果然係OG始祖

利申 飲碎咗

所謂酒醉三分醒
照屌你三成老母

大把架妹都有做依個手勢啦=.=

有架妹唔做做韓狗

辣殺韓狗

【原動力はアイドル】平野美宇「欅坂めっちゃ良くないですか」

訪問吹奏返補數ok?

禾知道平青刀是once

尾關fans燈到C朗登基

過份解讀? 有時發緊吽哣都係咁既樣 佢地重要面聖聽訓左4個鐘

認錯人= =

點屌三成# 將老母切成10份再屌其中三份

可能屌到佢high就拔出

屌埋你老母

你short鳩左呀

Yes屌到茜茜Hign qwertyuiop

醉咗

都醉了

Why 抄Me

我問你呀屌你老母

瘋了 瘋了 都已經瘋了
睇黎又要深潛

啲矮撚為左增高仲可以整對幾高既鞋

利申著緊出街

NO!!!!!你深潛邊個教我打機

著埋變姚明綻

笑夠我一米五未

你1米五我咪1米都冇

兩個高佬又串

個樣想點

啱啱瞓醒 做咩姐你班友
又逼我走

真飯買左

twitter見到=,= no$

HJ兩Q，賓周都損

大食妹

日本人問香港人渋谷JR站係邊係咩玩法

你問香港人

曲線話自己比似型棍架仔

因為佢當咗你係日本人

mk架綻

扭曲夠我意思未

咁幾時到我去日本

七瀨好可愛喔

迷七都是高汁的

【欅坂46】守屋茜「あかねんの1人家飲み」企画をやったらありそうなこと【ネタ】
架仔都意淫鴨鴨

迷牛屎都是盲的

欅坂ビー玉ババア

躝啦屌你老母日文點講

唔撚識

Btw之前都見到twitter 有好多意淫 =.=
仲露骨過你哋

ランラディウレイローモー

link呢

>>10
ホントベジータキャラだよな

屌 呢樣真

帰れ！貴様の老母を屌する！

出て行け！あなたの母親をファック

咁你仲成日郁d就屌我地老母

暗串織田個樣老

勿以惡小而為之

佢自己揀私服都專揀啲老女人衫 無計

呢輯真係影得好靚

塊面長咁多

Gibson les paul

啱啱就係想講呢句
但係又唔記得咗

由依對腳真係可以玩成世

茜青mode

我個女仔Frd睇完渋谷川個PV
之後話我由依似山本美月

SUPERB ACTRESS 松井玲奈

睇錯山下美月

有咩5會

廣海深海呢兩條人妖

得むー同5000正常

好似489多田

你視力同我差唔多

考完古未

已經再見唔到咁元氣嘅平囝

我見到百慕達三角

都唔關你事